原來岳巴打係俾打卡撚害

唔係話指責，但真係要改善，未準備好唔好做前線，害死人。

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

最重要係認清自己定位
無心理準備唔好上前線
呢樣野都講左好耐

而家唔係你割唔割 係求勇武唔割我地之餘 唔好阻住佢地做野 錯要屌 累到手足更加要屌

而家唔係要追究手足
岳巴係自己選擇去救人

我地可以做嘅係

五大訴求 缺一不可

(聽講岳巴打果隻狗比人起左底)

開live真心弱智

不分化 不割席 不捉鬼
件事都發生左 秋後算帳對件事冇幫助
下次可以做得更好

唔係話秋後算帳，但希望打卡撚係打緊仗既時候可以企遠啲，唔好唔小心害到手足。
當然我多謝每一個一齊出黎既手足，無論和理非定勇武，但有時真係要清楚自己定位，量力而為。

上前線唔好當玩呀
害人害己架

對住手足，語氣的確可以好小小，但都要比手足知道唔好唔好拖前線後腿

如果係真既
屌你老母打卡撚 你害撚死我地D手足呀

屌你老母同721係前線襯熱鬧速龍一衝就推人都要向後走果班仆街一撚樣害死人

豬隊友真係阻唔到

又屌同路人了

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！(2)

分享自 LIHKG 討論區

係佢自己選擇 但果班友選擇調頭走而唔係幫手 到岳巴重傷住院先打篇感謝文 想問點解唔屌得？

企前就要心理準備同埋身體有番咁上下嘅質素

唔係有線記者阻到佢咩我睇有線直播，係正岳義士後面，佢打完一走，就撞到個Cam，直播停左了

佢語氣重咗，但若真係有人累死隊友，係要出聲嘅，依家係要大家一齊進步

開live 真心on 9, 不過宜加唔分化喇。呢間最好幫下岳兄手...

老實咁講 比狗捉而突然隻狗放手，跑走係好正常，現場我睇片都覺得好亂， 況且佢地唔走岳巴都未必走，反而佢地走左，岳巴先可以無後顧之憂咁跑，可惜仆左街，如果走得甩就完美。

但打狗救人絕對無錯

仆你個街
唔係身有屎
洗撚shut down個comment function

還我岳義士呀屌你

如果被救個三個就係佢地，仲要佢地純粹開live直播，抵屌啦，吾洗留手。

痴撚線，當前線係嘜撚一回事，又吾係幫手，害撚死人

推

見到岳兄俾狗咬 佢地應該要內疚
如果因為佢地錯誤決定而俾人屌
咁都心灰已冷 唔再企我地一邊的話
佢根本就唔係同路人 而且唔識檢討自己 遲早再害死手足

一直強調 今次你錯 大家一齊陪你心痛
但要佢地反省 檢討自己先係最重要

我諗有線個攝記都好後悔
佢嗰陣其實都已經好快彈開

無撚錯

唔係身有屎既
點會又對唔住 又多謝你

還我岳義士呀屌你

唉

問題係點證實到？係既話好撚過份

唔關準唔準備好， 係佢哋上前線根本純粹貧刺激定吾知點，佢地又吾係記者。
直播都有記者係到，咁樣自己page開直播又吾係幫手，諗吾到意義係邊

前面好多花生友 搞到手足走唔到 明明準備開戰 重企喺到

Diu 打卡撚而家連個post都刪撚埋

唔好再講live好冇係唔係想衰多一個手足？

無錯 好心係前線就唔好大安旨意有人幫你 有人救你，成日見到有d企後少少果d係咁㩒手機，大佬，前線跑去你個位唔洗3秒呀，唔該你地用自己對眼睇野啦。驚既走先無人會怪你，我自己知自己肥跑唔郁，形勢好果陣乜都得，一有少少就第一時間走先，睇fb睇live睇tg不如返屋企睇啦

講過好多次，不分化不割席只限用黎保護勇武手足。我地唔會同勇武手足割。

但累撚死勇武手足既人係一定要屌

屌真係害死人

利申唔割

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

屌好嬲
唔係勇武做咩係前面 仲要唔醒水 有事唔快啲走
岳巴
下次開live唔對路就跑快啲啦

戇鳩架？？仲開LIVE 屌

del左留言？

老實講 我唔認為一個會用自已安全救人既義士
會係呢個時侯去怪責其他在場兄弟
你個標題好撚有問題

唔好再開 live

岳義士唔怪責
唔代表nwproduction開live個幾個 唔需要去反省

與其開post多謝義士
不如反省下自己既行為
唔夠勇就唔好係前線

唔該

TBH
無人做live 佢仲傷
做live 係好撚重要